其實點解永遠都唔肯承認真係好多自己人被帶風向

永遠柒野都係對家做藍絲扮五毛扮
開膠po一定係pr公司想搞散運動
有無諗過大家都係普通人
黃絲唔係真係咁至高無上

1個人分身3人，50個人已經夠玩爆成個連登既風向

我講得有啲on9
其實我覺得每次有人嘈交就屈人地係藍屍五毛扮嘈交
其實黃絲係好團結
點解嘈交果啲唔可以真係自己人
有時每個人有唔同諗法其實好正常

55

樓主5毛

一鬧泛民就係五毛
即係响佢地個世界觀係無同路人會鬧泛民
亦即係支持泛民先係佢同路人

我咁講响佢地眼中我都係五毛

一早已經被五毛左
講兩句唔岩聽就「又有五毛, BLOCK 好爽」

this is Hong Kong